鬆懈就輸撚曬啦屌你老母

人食幫你食彈 你就係度食蛋糕？冇病啊？

啱啊

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

你個名曲到圓
屌你老母個老母個老母個臭HI林奠
成班港豬一個二個都唔知喺度做乜9
行完街私下慶祝冇人屌9你
咁高調就抵撚死唔值得幫
太子站死咗人啊dllm
你仲揀嗰度慶祝 有冇尊重過死者啊屌你

收皮
今日慶祝生日仲唔係你呢個柒婆派岀嚟卧底？